{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024373?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 느티하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これは払い戻しの理由で受けることができません。 ペットと一緒に入室をご希望の場合は、そのペンションでペットを飼うこともできますが、拒否される場合もありますし、これは払い戻しの理由として受けることはできません。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損または紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家ペンションと客室を利用でき、IPTVとWiFi利用が可能です。 カラオケとフットサル場も用意されており、フットサル場の利用には追加料金があります。 また、バーベキュー場と駐車可能なスペースも提供されます。 休暇期間中、周辺で楽しめる見どころとしては龍門山観光地、石山里渓谷、中院里渓谷、山陰自然休養林、広灘民魚博物館、羊牧場、龍門田舎場などがあります。 また、スミ村のイチゴ体験場と黒眉川での釣りも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると、追加人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加人数に対して別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しの理由となります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室することができますが、ペンション側で許可される場合もありますし、拒否される場合もあります。また、これは払い戻しの理由となりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失について、責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火で魚や肉を焼くことは禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や遊びが提供されていますか？",
            "answer": "カラオケとフットサル場が用意されており、追加料金があればフットサル場の利用も可能です。また、バーベキュー場と駐車可能なスペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる見どころはありますか？",
            "answer": "周辺で楽しめる見どころとしては、龍門山観光地、石山里渓谷、中院里渓谷、山陰自然休養林、広灘民魚博物館、羊牧場、龍門田舎場などがあります。また、スミ村のイチゴ体験場と黒眉川での釣りも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンションと客室を利用でき、IPTVとWiFiの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 702
    }
}